特朗普夫人白宮發表告別宣言

I will miss her.

佢好似好開心，比起以往其他公開場合講嘢嗰啲

如釋重負

終於唔洗做first lady可以繼續碌卡做濶太

呢個真係近年最稱職總統夫人

完了吧 如無意外

黎近四年會好慘

派帽俾傻侵就有

佢存在感好低，除左偶爾d唔係佢ge錯但屈係佢ge負面新聞之外好似冇乜消息咁

其實一路做慈善活動嗰啲多，MSM點會報

其實總統配偶本身就應該低調做慈善活動先係最符合分際，你睇以前周美青都唔係成日上新聞，無謂做到龍蝦太咁肉酸

佢負責被寫嗌離婚

我諗通咗。
美國總統就職禮結局一定係咁，信我！

美國軍事法庭早已接納證據，但拘捕行動必要達成獅子撲兔之勢，全殲絕無漏網之魚，不內戰亦不傷平民為首要目的，所以，就要兵不厭詐：

首先特朗普要扮認輸、扮死狗，彭斯要扮投降，不可打草驚蛇引發戒心，亦不可被反骨內奸洩漏風聲，出師未捷身先死。

然後由得所有反骨仔浦頭兼做出叛國行為證據，拜登高高興興搞就職典禮，並召喚軍隊封鎖及清空華盛頓。

趁就職典禮「叛國者」人齊又集中， 以2萬5千兵力一舉拘捕主流傳媒、拜登人馬、政府內奸、共和黨反骨仔、CIA及FBI，並以超強大火力制止還火，亦無平民可傷，更無漏網之魚可再策動反擊戰。

之後，再由軍事法庭逐一審訊「叛國罪」。特朗普以戒嚴令之名，暫時繼續履行總統職務，等候軍事法庭最後宣判，並由軍事法庭指令傳媒公布所有證據。

再之後，七月四日前宣判所有叛國犯。趁獨立日舉國祝捷，團結全國萬眾一心之後，聯合盟友開始打實你大佬！

侵侵趁有兵權唔救國，仲等就職典禮後被抄家！？

結局一定係咁，除非唔係！

準備同Trump離婚

老老豆豆佢又唔係總統 佢低調都應該 不過低調有部份原因只係msm 班仆街唔報

面對現實啦屌

佢做總統夫人算係咁, 好有江湖大佬個種阿嫂FEEL!!一來樣靚有氣質, 平時同侵一齊安份做跟得夫人唔出聲, 應出聲就出黎唔會大嘴巴乜都話平權!! 默默地利用自己身份做好多慈善活動尤其是兒童權益,婦女方面!!

可以吹大啲